中環既義士好走啦 逃走雖可恥但有用啊！！

今日金鐘立會之役後 元氣已經大傷
好多人因體力超支 頂唔順愈走愈多

所以今晚黎到支援人數既屈指可數

從今日証實左裝備既差距有幾大
硬碰硬一定死撚緊

入黑啲狗已經殺紅眼 理得你三七廿一
扑撚左先算

所以求下中環既義士們 你地快啲走啦
一日未比人拉都仲有機會可以去抗爭架！！！
命仔緊要啊！！！